有冇人係pepe.hk 買嘢 話年初七後發貨 真係有收到貨？

由年初七開始 一直都係得個順豐編號 status無update過 打電話問順豐 佢話啲貨未真係寄出...

騙案

我就等到星期五SF先有update...宜家顯示寄緊

你幾時訂加？

25/01

Push

推, 重有好多港豬信緊佢

樓主係咪買濕紙巾？我初十三收到貨 初十二先收到順豐通知 我開頭都心諗點解有code但search唔到 同樣年初七發貨

初四訂

係 但我都係初四訂 但咩都都收到/有update

*咩都未收到

我都係訂左呢個，未寄出

我收到啦 陣間落樓下攞
189蚊 中大伏

點解仲有人響度買嘢

初四訂？

希望下星期五前會有

中蕉

兩日前收到貨，濕紙巾$60/100張加運費

好似初11

濕紙巾

屌livingston我買左189 cls

其實好平 $20-$50買到100/200張架喇
佢果隻澳洲牌子但收到貨後係Made In China